Kortom, ik zal mijn best doen."
"misschien zal worden als je ontmoedigen zijn komst hier zo vaak .
Tenminste, je moet niet _herinner_ uw moeder van uitnodigend hem."
"Als ik heb de andere dag", aldus Elizabeth met een bewuste glimlach: "zeer zeker, dat er verstandig in me te onthouden van _dat_.
Maar denk maar niet dat hij altijd zo vaak.
Het is op uw rekening, waardoor hij is zo vaak uitgenodigd deze week.
U kent mijn moeder's opvattingen over de noodzaak van constante bedrijf voor haar vrienden.
Maar echt, en mijn eer zal ik proberen te doen wat ik denk dat het verstandigst; en nu hoop ik dat u tevreden bent."
haar tante verzekerde haar dat ze was en Elizabeth hebben bedankt voor de vriendelijkheid van haar hints, ze afscheid; een prachtig exemplaar van advies op een dergelijk punt, zonder nasmaak.
Mr. Collins terug in Hertfordshire, kort nadat hij was quitted door de Gardiners en Jane; maar als hij aantrad bleef bij de Lucases, zijn komst was geen groot ongemak voor Mevr Bennett.
